其實感情真係好脆弱

前幾日重行得咁近，一齊講笑拖吓手仔諗未來
今日就消失無晒聲氣
做咩唔覆我？好掛住你

一齊左未架講清楚D

未呀！佢可能根本無諗過添

我三個月都仲係咁掛住咁痛
想像唔到如果再耐會點
連自己都見唔到自己嘅將來

同左第二條女一齊
講完

真係好恐怖
點解前幾日重話生日要一齊過
今日就消失咗
到底佢係假定變咗

男呀？做左兵呀屌
女都係臭雞

我係c

離開佢喇 明玩你

想呃蝦條
條仔真心想同你行落去既唔會係咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

以為係自己出post 幾日前仲十指緊扣緊 依家就ig 話learn to be patient

全部都係雞

唔夠好咪唔好將就亂揀囉 佢又冇錯嘅

巴打快D醒下啦
擺明係娘娘想收兵
Block柒佢就啱
利申：過來人

同樓主經歷緊同一樣野

Same here

佢冇覆我成個月 我就掛住佢成個月 屌

姐係點 可唔可以講下你嘅經歷

Same here
我唔介意比你sip 時間架

可能個男仔諗清楚 大家性格or相處未必行得耐所以決定放棄 或者試下直接問佢想點好過你on99係到估 一係就直接講清楚屌佢老母 有d男仔係咁仆街同on9

利申 試過呢個心態 不過冇去到拖手再縮咁仆街

你們幾多歲？怎樣認識？你知道他喜歡什麼類型女仔？(當然個個都喜歡靚仔靚女) 例如: 我弟弟喜歡嬌小廿頭嗰D，而我表哥就喜歡高和苖條最好係三十中熟女，我有個朋友喜歡運動型排球隊女仔，我另外一個朋友就喜歡微胖同埋有D線條